故宮館事件 廉署終止調查

【本報訊】立法會議員毛孟靜於今年一月到廉政公署舉報，指候任特首林鄭月娥時任政務司司長時，忽然宣布興建西九故宮文化博物館的秘密協議，又偷步聘請建築師嚴迅奇擔任項目設計顧問，涉嫌公眾人員行為不當、私相授受，毛昨日接獲廉署回覆，指會終止有關調查。毛孟靜表示，三月接獲廉署通知會調查事件，直至昨日收到廉署的電話回覆，廉署認為事件沒有涉及公眾人員行為不當或私相授受等，指會終止調查。

一做特狗即刻冇事 睇黎要等淋病完左任期先有望再查

其實可以執柒咗呢個部門，貪到咁明顯都可以話無事，算吧啦廉署

同以前葛柏年代警察反貪部一樣
執左佢把啦